Если Вы не понимаете ролей Заверителей, Членов Комитета и Работников в полной мере, Вы можете выбрать вариант использования Прокси. Прокси - это аккаунт, которому Вы доверяете принятие решений о сети Right от Вашего имени. Вы можете выбрать прокси из списка ниже или ввести имя выбранного Вами аккаунта вручную.

**Обязательно выберите вышеуказанный пункт "Опубликовать изменения", как только Вы сделали свой выбор**.